我必須學習政治和戰爭，這樣我的兒子就有可能自由地去學習數學和哲學。為左下一代, 大家係時候團結一致

最大既暴風雨終於來臨

我地要用盡一切方法去延續香港既精神

手足講得好岩, 香港唔係一個地方, 香港係一種精神, 呢種精神只有真正當呢度係屋企既人先會有

呢種意識係有生命力, 係打不死

我地冇受過仇恨教育, 並唔係因為仇恨而抗爭, 我地只係受正義受道德感召而企出黎

又或者叫嫉惡如仇

今日開始我地既教育系統已經唔再存在, 聽日開始我地獲取資訊既渠道亦都可能唔再存在

個世界唔知會變成點, 全方位去裝備去鍛鍊自己, 全方位去學習你以前討厭既野,

去保護我地既下一代, 直到呢場暴風雨結束

令到革命之火可以延續落去, 歷史唔係係書入面, 歷史永遠係人既心裡面

多用鼓勵方式對自己人, 唔好成日鬥呢樣果樣, 敵人就係用呢種方式去攻陷我地既世界

團結一致, 只為八隻字

光復香港, 時代革命

極權不亡 抗爭不休

但那裡可以學到軍事呢？

浴火重生

全方位鍛鍊同學習左知識先

下一代唔學政治、戰爭，就會做港豬。
做港豬都冇問題，最怕日後又有極權劏港豬嘅時候，港豬根本唔識、冇決心反抗。

香港既垃圾廢老就係貪圖逸樂先會累而家我地受到折磨

唔推post正hihi
我們都是香港之子

咩都唔學

結果政治戰爭科學經濟所有野都變左我地學

可以考慮學習外語，打國際戰線又好，第時要著草又好，都有用

想講好耐
早日脫離人地是非八卦
其實行下山，對自己留後路都有幫助

梅含理都係行路先著到草

當我以為我地下一代可以學其他野果陣

點知佢地變左奴隸, 要學點樣歌頌匪, 認賊作父

大家準備好哂所有後備方案, 已經接近係最高級別狀態

廢老=賤畜

係以前既人掛住跑數忘記政治既因果黎

可以入嚟我個post度參考

徵求受過軍事訓練嘅手足